GOT7正規三輯收錄 Jackson王嘉爾SOLO新曲

JYP娛樂於7日零時(韓國時間)通過官方SNS公開了GOT7的第三張正規專輯《Present:YOU》中的收錄歌曲《Made It》的預告照。《Made It》是GOT7成員Jackson王嘉爾的SOLO新曲，在預告照中，更可看到新曲由詞曲創作部分到編曲，Jackson均親自參與製作，引發粉絲們期待。

51煩打死佢啦 skr

屌你阿我地嘎嘎 讓一隻手都打低51凡

凡凡同jackson哥哥都好型

lihkg冇鳥寶寶?

凡凡同jackson哥哥係friend嚟 和平相處ok?